覺唔覺啲人買哂macbook之類，之後乜都用老翻好柒？

見到隔離post條友
買部macbook
但特價30蚊有隻嘅l4d2都買唔起
真心好撚柒

之前返學都見過
又MacBook ,iphone
結果乜鳩都買唔起
全部用老翻

個件google都懶
我識個個，識google
不過大大聲話版權？咩嚟㗎
好撚柒，衝出嚟柒咁

咁你有冇當面屌柒佢？

比錢月供Adobe

冇
個時唔識佢，又上緊堂
冇屌到.....

剩係玩完7日試用就算

咁鬼早既喂巨巴

正一大種乞兒, 入去block佢啦

有冇life4dead 2 下載

要上堂

blocked

覺

又要買macbook 又要屌點解咁少game玩

問人點裝返window........
終極戇鳩........

有啲串人比錢更加終極垃圾
現實同隔離個個都串人

唔係柒咁簡單 直情係低賤蝗蟲

唔覺。

呢d叫mix and match

貴價硬件配免費軟件

識得用一定係咁用！

呢啲人生生世世子子孫孫做版權搵食行業
比返呢啲人用盜版

平衡返個負擔

咪撚學人用貴野啦 賤種